<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="user_protocol_content_detail">
        	快快交友应用www.kkuai.me（以下称“快快”）提供基于移动网的应用交友服务（以下称“网络服务”），包括在线及无线的相关服务。为获得网络服务，快快应用的用户（以下称“会员”）应当同意本协议的全部条款并按照页面上的提示完成全部的注册程序。会员在进行注册程序过程中点击“注册”按钮即表示会员完全接受本协议项下的全部条款。

	\n\n1. 会员注册条件
	
	\n1.1. 申请注册成为快快应用的会员应同时满足下列全部条件：在注册之日以及此后使用快快应用交友服务期间必须以安全交友为目的；在注册之日必须年满18周岁以上。
	
	\n1.2. 为更好的享有快快应用提供的服务，会员应： 向快快应用提供本人真实、正确、最新及完整的资料；随时更新登记资料，保持其真实性及有效性；提供真实有效的手机号码；征友过程中，务必保持征友帐号的唯一性。
	
	\n1.3. 若会员提供任何错误、不实或不完整的资料，或快快应用有理由怀疑资料为错误、不实或不完整及违反会员注册协议的，快快应用有权修改会员的注册昵称、独白（文字），照片等，或暂停或终止该会员的帐号，或暂停或终止快快应用提供的全部或部分服务。在上述情形下，会员已缴认证费及其它费用均不退还。
	
	\n\n2. 会员帐号、密码及安全
	
	\n会员注册成功后，快快应用将给予每个会员一个会员帐号及相应的密码，该会员帐号和密码由会员负责保管；会员应当为其本人使用的帐号进行的所有活动和事件承担法律责任。会员不能将其帐号、密码转让或出借予他人使用。如会员发现其帐号遭他人非法使用，应立即通知快快应用。因黑客行为或会员的保管疏忽导致帐号、密码遭他人非法使用，快快应用不承担任何责任。
	
	\n\n3. 服务内容
	
	\n3.1. 快快应用网络服务的具体内容由快快应用根据实际情况提供，例如微博、征婚、交友、搜索、相册、聊天、私信、发表评论等。
	
	\n3.2. 快快应用提供的部分网络服务（例如部分认证服务、毛遂自荐、虚拟礼物等）为收费的网络服务，会员使用收费网络服务需要向快快应用支付一定的费用。对于收费的网络服务，快快应用会在会员使用之前给予明确的提示，只有会员根据提示确认其愿意支付相关费用，会员才能使用该等收费网络服务。如会员拒绝支付相关费用，则快快应用有权不向会员提供该等收费网络服务。除非本注册条款另有规定，所有付费业务均不退费。
	
	\n3.3. 会员理解，快快应用仅提供相关的网络服务，除此之外与相关网络服务有关的设备（如个人电脑、手机、及其他与接入互联网或移动网有关的装置）及所需的费用（如为接入互联网而支付的电话费及上网费、为使用移动网而支付的手机费）均应由会员自行负担。
	
	\n3.4. 对于个别会员利用快快应用服务进行非法活动，或其言行（无论线上或者线下的）背离快快应用严肃交友的目的，快快应用将严肃处理，包括将其列入黑名单、将其被投诉的情形公之于众、删除会员帐号等处罚措施。
	
	\n3.5. 快快应用有权向其会员发送广告信，如在组织线下活动等情况下，向其会员发送电子邮件、短信或电话通知等。
	
	\n3.6. 为提高快快应用会员的交友的成功率和效率，快快应用有权将会员的交友信息在快快应用的合作网站上进行展示或其他类似行为。
	
	\n\n4. 服务变更、中断或终止
	
	\n4.1. 鉴于网络服务的特殊性，会员同意快快应用有权随时变更、中断或终止部分或全部的网络服务（包括收费网络服务）。如变更、中断或终止的网络服务属于免费网络服务，快快应用无需通知会员，也无需对任何会员或任何第三方承担任何责任；如变更、中断或终止的网络服务属于收费网络服务，快快应用应当在变更、中断或终止之前事先通知会员，并应向受影响的会员提供等值的替代性的收费网络服务，如会员不愿意接受替代性的收费网络服务，就该会员已经向快快应用支付的服务费，快快应用应当按照该会员实际使用相应收费网络服务的情况扣除相应服务费之后将剩余的服务费退还给该会员。
	
	\n4.2. 会员理解，快快应用需要定期或不定期地对提供网络服务的平台（如互联网网站、移动网络等）或相关的设备进行检修或者维护，如因此类情况而造成收费网络服务在合理时间内的中断，快快应用无需为此承担任何责任，但快快应用应尽可能事先进行通告。
	
	\n4.3. 如发生下列任何一种情形，快快应用有权随时中断或终止向会员提供本协议项下的网络服务（包括收费网络服务）而无需对会员或任何第三方承担任何责任：
	
	\n4.3.1.  会员提供的个人资料不真实；
	
	\n4.3.2.  会员违反本协议中规定的条款；
	
	\n4.3.3.  会员在使用收费网络服务时未按规定向快快应用支付相应的服务费。
	
	\n4.4. 如会员连续2年未登陆其在快快应用的账号，该会员的帐号将被自动关闭。快快应用同时终止提供与该帐号相对应的全部或部分服务，且不承担退费或其他责任。
	
	\n4.5. 会员注册的帐号昵称如存在违反法律法规或国家政策要求，或侵犯任何第三方合法权益的情况，快快应用有权收回该账号昵称。
	
	\n\n5. 使用规则
	
	\n5.1.  会员同意快快应用有权在提供网络服务过程中以各种方式投放各种商业性广告或其他任何类型的商业信息（包括但不限于在快快应用的任何页面上投放广告），并且，会员同意接受快快应用通过电子邮件或其他方式向会员发送商品促销或其他相关商业信息。
	
	\n5.2. 对于会员通过快快应用网络服务上传到的可公开获取区域的任何内容，会员同意快快应用在全世界范围内具有免费的、永久性的、不可撤销的、非独家的和完全再许可的权利和许可，以使用、复制、修改、改编、出版、翻译、据以创作衍生作品、传播、表演和展示此等内容（整体或部分），和（或）将此等内容编入当前已知的或以后开发的其他任何形式的作品、媒体或技术中。因会员进行上述上传或张贴，而导致任何第三方提出侵权或索赔要求的，会员承担全部责任。任何第三方对于会员在快快应用的公开使用区域张贴的内容进行复制、修改、编辑、传播等行为的，该行为产生的法律后果和责任均由行为人承担，与快快应用无关。
	
	\n5.3.  会员在使用快快应用网络服务过程中，必须遵循以下原则：
	
	\n5.3.1.  遵守中国有关的法律和法规；
	
	\n5.3.2. 遵守所有与网络服务有关的网络协议和规定；
	
	\n5.3.3.  不得为任何非法目的而使用网络服务系统；
	
	\n5.3.4.  不得以任何形式使用快快应用网络服务侵犯快快应用的商业利益，包括并不限于发布非经快快应用许可的商业广告；
	
	\n5.3.5. 不得利用快快应用网络服务系统进行任何可能对互联网或移动网正常运转造成不利影响的行为；
	
	\n5.3.6.  不得利用快快应用提供的网络服务上传、展示或传播任何虚假的、骚扰性的、恶意中伤他人的、辱骂性的、恐吓性的、淫秽的或其他任何非法的信息资料；
	
	\n5.3.7. 不得侵犯其他任何第三方的专利权、著作权、商标权、名誉权或其他任何合法权益；
	
	\n5.3.8.  不得利用快快应用网络服务系统进行任何不利于快快应用的行为；
	
	\n5.4. 快快应用有权对会员使用网络服务的情况进行审查和监督(包括但不限于对会员存储在快快应用的内容进行审核)，如会员在使用网络服务时违反任何上述规定，快快应用或其授权的人有权要求会员改正或直接采取一切必要的措施（包括但不限于更改或删除会员张贴的内容等、暂停或终止会员使用网络服务的权利）以减轻会员不当行为造成的影响。
	
	\n5.5.  快快应用针对某些特定的快快应用网络服务的使用通过各种方式（包括但不限于网页公告、电子邮件、短信提醒等）作出的任何声明、通知、警示等内容视为本协议的一部分，会员如使用该等网络服务，视为会员同意该等声明、通知、警示的内容。
	
	\n\n6. 知识产权
	
	\n6.1.  快快应用提供的网络服务中包含的任何文本、图片、图形、音频和（或）视频资料均受版权、商标和（或）其它财产所有权法律的保护，未经相关权利人同意，上述资料均不得在任何媒体直接或间接发布、播放、出于播放或发布目的而改写或再发行，或者被用于其他任何商业目的。所有这些资料或资料的任何部分仅可作为私人和非商业用途而保存在某台计算机内。由上述资料产生或在传送或递交全部或部分上述资料过程中产生的延误、不准确、错误和遗漏或从中产生或由此产生的任何损害等，快快应用不予以赔偿，并不以任何形式，向会员或任何第三方负责。
	
	\n6.2. 快快应用为提供网络服务而使用的任何软件（包括但不限于软件中所含的任何图像、照片、动画、录像、录音、音乐、文字和附加程序、随附的帮助材料）的一切权利均属于该软件的著作权人，未经该软件的著作权人许可，会员不得对该软件进行反向工程（reverse engineer）、反向编译（decompile）或反汇编（disassemble）。
	
	\n\n7. 隐私保护
	
	\n7.1. 保护会员隐私是快快应用的一项基本政策，快快应用保证不对外公开或向第三方提供单个会员的注册资料及会员在使用网络服务时存储在快快应用的非公开内容，但下列情况除外：
	
	\n7.1.1. 事先获得会员的明确授权；
	
	\n7.1.2. 根据有关的法律法规要求；
	
	\n7.1.3.  按照相关政府主管部门的要求；
	
	\n7.1.4.  为维护社会公众的利益；
	
	\n7.1.5. 为维护快快应用的合法权益。
	
	\n7.2.  快快应用可能会与第三方合作向会员提供相关的网络服务，在此情况下，如该第三方同意承担与快快应用同等的保护会员隐私的责任，则快快应用有权将会员的注册资料等提供给该第三方。
	
	\n7.3. 在不透露单个会员隐私资料的前提下，快快应用有权对整个会员数据库进行分析并对会员数据库进行商业上的利用。
	
	\n\n8. 免责声明
	
	\n8.1.  快快应用不担保网络服务一定能满足会员的要求，也不担保网络服务不会中断，并对网络服务的及时性、安全性、准确性也都不作任何担保。
	
	\n8.2. 会员明确同意其使用快快应用网络服务所存在的风险将完全由其自己承担；因其使用快快应用网络服务而产生的一切后果也由其自己承担，快快应用对会员及其行为不承担任何责任。
	
	\n8.3. 对于会员上传的照片、资料、证件等，快快应用已采用相关措施并已尽合理努力进行审核，但不保证其内容的正确性、合法性或可靠性，相关责任由上传上述内容的会员负责。在任何情况下，快快应用均不为会员经由网站服务以张贴、发送电子邮件或其它方式传送的任何内容负责。
	
	\n8.4. 会员以自己的独立判断从事与交友相关的行为，并独立承担可能产生的不利后果和责任，快快应用不承担任何法律责任。
	
	\n8.5. 对于快快应用提供的各种广告信息、链接、资讯等，快快应用不保证其内容的正确性、合法性或可靠性，相关责任由广告商承担。并且，对于会员经由快快应用与广告商进行联系或商业往来，完全属于会员和广告商之间的行为，与快快应用无关。对于前述商业往来所产生的任何损害或损失，快快应用不承担任何责任。
	
	\n8.6. 对于快快应用策划、发起、组织或是承办的任何会员活动（包括但不限于收取费用以及完全公益的活动），快快应用不对上述活动的效果向会员作出任何保证或承诺，也不担保活动期间会员自身行为的合法性、合理性。由此产生的任何对于会员个人或者他人的人身或者是名誉以及其他损害，本网站不承担任何责任。
	
	\n8.7. 是否使用网站服务下载或取得任何资料应由会员自行考虑并自负风险，因任何资料的下载而导致的会员电脑系统的任何损坏或数据丢失等后果，快快应用不承担任何责任。
	
	\n8.8. 快快应用对所有会员自发组织的活动、自发成立的组织不负责任。
	
	\n8.9. 对于会员的投诉，快快应用将尽合理努力认真核实，但不保证最终公之于众的投诉的真实性、合法性，对于投诉内容侵犯会员隐私权、名誉权等合法权利的，所有法律责任由投诉者承担，与快快应用无关。
	
	\n8.10. 对于因不可抗力或快快应用不能控制的原因造成的网络服务中断或其它缺陷，快快应用不承担任何责任，但将尽力减少因此而给会员造成的损失和影响。
	
	\n\n9. 违约赔偿
	
	\n9.1.  如因快快应用违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给会员造成损失，快快应用同意承担由此造成的损害赔偿责任。
	
	\n9.2. 会员同意保障和维护快快应用及其他会员的利益，如因会员违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给快快应用或任何其他第三人造成损失，会员同意承担由此造成的损害赔偿责任。
	
	\n\n10. 协议修改
	
	\n10.1.  快快应用有权随时修改本协议的任何条款，一旦本协议的内容发生变动，快快应用将会直接在快快应用上公布修改之后的协议内容，该公布行为视为快快应用已经通知会员修改内容。快快应用也可通过其他适当方式向会员提示修改内容。
	
	\n10.2.  如果不同意快快应用对本协议相关条款所做的修改，会员有权停止使用网络服务。如果会员继续使用网络服务，则视为会员接受快快应用对本协议相关条款所做的修改。
	
	\n\n11. 通知送达
	
	\n11.1.  本协议项下快快应用对于会员所有的通知均可通过网页公告、电子邮件、手机短信或常规的信件传送等方式进行；该等通知于发送之日视为已送达收件人。
	
	\n11.2.  会员对于快快应用的通知应当通过快快应用对外正式公布的通信地址、传真号码、电子邮件地址等联系信息进行送达。
	
	\n\n12. 法律管辖
	
	\n12.1. 本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律并受中国法院管辖。
	
	\n12.2. 如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任何一方均可向快快应用所在地的人民法院提起诉讼。
	
	\n\n13. 其他规定
	
	\n13.1.  本协议构成双方对本协议之约定事项及其他有关事宜的完整协议，除本协议规定的之外，未赋予本协议各方其他权利。
	
	\n13.2. 如本协议中的任何条款无论因何种原因完全或部分无效或不具有执行力，本协议的其余条款仍应有效并且有约束力。
	
	\n13.3.  本协议中的标题仅为方便而设，在解释本协议时应被忽略。
	
	\n\n快快交友应用
	\nwww.kkuai.me
	\n\n
    </string>
</resources>